<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>hayat on Alper Kanat</title>
    <link>https://alperkan.at/tr/tags/hayat/</link>
    <description>Recent content in hayat on Alper Kanat</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 26 Jun 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://alperkan.at/tr/tags/hayat/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>24 Haziran 2018, CB &amp; Milletvekili Seçimlerine Dair Gözlemlerim</title>
      <link>https://alperkan.at/tr/2018/06/24-haziran-2018-cb-mv-se%C3%A7imlerine-dair-g%C3%B6zlemlerim/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://alperkan.at/tr/2018/06/24-haziran-2018-cb-mv-se%C3%A7imlerine-dair-g%C3%B6zlemlerim/</guid>
      <description>Bu yazıya, ülkemin geleceğiyle ilgili derin bir hayalkırıklığı ve endişe duyduğumu belirterek başlamak istiyorum. Bu seçimde de, ülke olarak partizanlıktan öteye geçemiyor oluşumuz nedeniyle farkında olmadan neleri kaybettiğimizi, kendi kavrayabildiğim kadar anlatmaya çalışacağım. Siyasetçi değilim, politika benim işim değil. Ama günlük hayatta yaşadıklarımız, hayatımızda o kadar fazla yere değmeye başladı ki; politikadan bağımsız düşünmek bence imkânsız.
Baştan açıkça belirtmeliyim ki; okumasını ve düşünmesini hayal ettiğim kişiler bu yazıyı asla okumayacak, biliyorum.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Üvey Evlat</title>
      <link>https://alperkan.at/tr/2016/06/%C3%BCvey-evlat/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jun 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://alperkan.at/tr/2016/06/%C3%BCvey-evlat/</guid>
      <description>Tuluhan Tekelioğlu’nu ilk kez Işık Üniversitesi’nde 2007 yılında yapılan mezuniyetimde sunucu olarak tanımıştım. Şile Kampüsü’nün bu ilk mezuniyet töreninde sunucu seçiminde neden onu tercih ettiklerini şimdi daha iyi anlıyorum.
Yaptığı ilk belgeseli olan Persona Non Grata’yı izlediğimde hissettiklerimi aynen 2. belgeselinde de hissettim. İlk belgeselde Can Dündar’ı izlerken hissettiğim öfkeyi, 2. belgeselde bu kez Levent Üzümcü ile hissetmek; gözlerindeki ifadeyi sessizliğe rağmen okuyabilmek çok acı. Şebnem Sönmez’in Gezi Parkı’ndaki çocukları anlatırkenki hislerinin gerçekliği karşısında insanın söyleyecek sözü zaten olamıyor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vodafone&#39;a geçtim. İlk yorumlar...</title>
      <link>https://alperkan.at/tr/2016/04/vodafone-gecisi/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Apr 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://alperkan.at/tr/2016/04/vodafone-gecisi/</guid>
      <description>Yıllardan beri kullandığım hattımı uzun süre önce kalitesi ve bir çok hizmeti nedeniyle Turkcell’e geçirmiştim. Yakın dönemde kurumsal hat kullanmaya başladığım için kendi hattımı çağrı + sms yönlendirmeyle yenisine yönlendirmiştim. Turkcell sağolsun; hattımı parketmeme izin vermediği için hiç kullanmadığım hatta ayda 30–40 TL civarında bir para ödüyordum.
Turkcell’in yönetimindeki sıkıntıları uzaktan da olsa takip etmeye çalışıyordum ama son dönemi kaçırmışım. Süreyya Ciliv’in gittiğini ve şirketin iç dengelerinin çok değiştiğini, son olaylar patlak verdikten hemen sonra öğrendim.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Butigo, Evlilik, Monitise, İzmir...</title>
      <link>https://alperkan.at/tr/2015/11/butigo-evlilik-monitise-izmir/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Nov 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://alperkan.at/tr/2015/11/butigo-evlilik-monitise-izmir/</guid>
      <description>raptiye’deki son yazıma bakarsam nerdeyse 3 senedir blog yazısı yazmamışım. Her ne kadar yazmaya ve üretmeye  çabaladıysam da netice pek öyle olmamış. Utanç verici!
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
